(盲反者勿入)風夏最新一集漫畫141話 出現玄學式轉折

漫畫link自己去搵
大概講果個同秋月風夏一樣樣既女仔-櫻
突然之間顯現秋月風夏個意識

恐怖故仔黎原來係

兩個純似樣但係冇瓜葛既角色竟然出現同一個意志
究竟係賣情懷定係真恐怖有伏筆還需要繼續追落去睇下

點解你會追

一黎有睇開呢個瀨尾公治既漫畫
d女畫得正而且後期一定有非常多扑野場面
寫感情方面就好壞參半

二黎呢套風夏娛樂性係高到不得了
一直都仲未出現下限

睇d長篇h漫仲好睇

冇咁膚淺

唔想比你話膚淺

會唔會三號機其實真係一號機？
但解釋唔到點解要假死，仲要親生老母幫自己圓謊

爛尾公治

唔睇rub

屌呀？即係有三個一樣樣既女主？
利申棄左好耐

一號機同三號機外表一樣
二號機唔係

關乜事，又作佢地之前有交流囉

呢d劇情真係嘔血但又好想睇佢點繼續講落去

呢個問題我都答你唔到
但理性d睇 一號機的確係死左

三個同名 一個同樣

個人覺得爛尾公治嘅作品雖然去唔到神作, 始終啲畫唔夠好, 但劇情都幾神下

ff：兩個一樣樣既人交流你會諗起d咩

老表唔係咁講野啊

好似half half呢d短篇
畫得好劇情又好又拖幾撚正

人格分裂

不過現實d諗 似係作者為左混淆觀眾先會整多個一樣樣既角色

3號機應該就快玩完

以爛尾嘅做法，後期再整多N個女角出來都只會係Condom，無啦啦要整個一樣樣嘅三號機出來唔會用完即棄掛

風夏同小鎮都係，後期出場啲女送到上門男主角都唔屌

乜有四號機咩 點解我見幾個post 都有人講四號機呢個字眼

真係暴走到完場

一號機 秋月風夏
二號機 碧井風夏
三號機 店主個女 個名又係讀風夏
四號機 呢集講果個

應該冇禁嘅設定呀 我估就係櫻認為果個情況下風夏會點做

我要小雪end

乜野店主個囡
點解完全冇印象
我係咪要重睇

話要做音樂唔肯嫁人果個

點解咁多人唔記得店主個女

講店主個囡就係唔知係邊個
你講賣串燒個囡既話即刻明

小雪>>>全部風夏

秋月=碧井>>>>>>>>>小雪

BITCH 風夏

邊到bitch屌你老母

風夏同青大講 大哥哥點解你會喊

小雪咁撚努力都冇回報 公平咩

小雪

希望一號機可以復活

漫畫名已經暗示一切
但我覺得笑到最後未必會係碧井

可能係other 風夏

你地太天真
可能陣間小雪比車撞 醒返變左秋月風夏性格